土共港共藍絲無放過任何機會煮死你地，而黃絲怕武廢怕失業怕極權選擇低調

你退敵人不會退，你退一步，敵人會進五步，直到你收皮

正式承認香港人係小農DNA垃圾懦夫咪得

黃藍冇分別

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

一怯你就輸一世

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》